灣仔有人叫警察迫我跳樓直播

睇完請唔好推，留返位比有用post，唔該。